各位扮病拎完醫生紙啲藥點處理

唔想哂左佢，香港有無咩地方可以捐藥？